上莊二選一

寧願上一個自己好鍾意嘅莊，但莊員麻麻地。（莊一）

定係上一個自己麻麻地嘅莊，但莊員都ok嘅？（莊二）

莊一：

莊二：

who fucking cares

上莊最鍾意係莊員 唔夾做成年野到時咪後悔

利：好撚後悔上莊

重要

孖莊

冇咁多時間

點解要上莊 攞苦黎辛

Then,why you come here?

唔上莊 完美解決

毒撚先唔上

無謂

大學五件事

上莊最重要既係人，所以經驗對你將來一啲幫助都無（除左人脈）
其實你係鍾意個soc定鍾意個莊？鍾意個soc去玩下就算啦

fucking師

點解唔鐘意莊員但會鐘意個莊？
個莊麻麻地又係咩意思先